而家D實體驚係咪多數都無說明書架喇？

而家D實體驚係咪多數都無說明書架喇？
好多時買實體都係為左有本書仔睇下，但如果無，其實買下載版仲方便喇。
以前D驚多數有書仔。

係
Chat cost

無好耐
睇黎你隔咗好耐無買過實體遊戲⋯⋯

方便你放返出去呀嘛懵丙

係呀。咁即係全部PS4/Switch都無？

買過咁多隻都無
說明書變曬電子版 可以係主機直接開黎睇

如果想要有書仔，多數買特別版先有

你唔講都唔記得以前有說明書依様野

心諗唔係放隻碟入去都要教你呀

係會詳細介紹成個遊戲系統點玩，正好多架，唔識野。

可惜。

多數變哂一張紙

巫師3本說明書好撚厚

一個盒有碟同一本說明書
>有碟同一頁說明書
>一頁說明書連下載code
>一頁下載code
>下載code貼紙

其實都幾懷念，一本精美既說明書
雖然唔會睇

覺得直接睇說明書講解D制嘅用處方便過係game入面睇 依家D game盒好似只會夾DLC code同張紙仔

PS3都仲有D 實體Game有說明書嘅，PS4就真係好少見有囉………。

我點會唔識，我都有啲有說明書嘅留咗喺到

浄睇標題諗咗第到，只係一時唔記得咋

上下左右移動 a掣確認b掣cancel 呢d唔洗教啦
關心張特典code多過本說明書

OK

因為依家直接game入邊解釋埋囉on9